已預約打疫苗圍爐區

希望3月18仲見到你

打完疫苗之後好大機會我會精神咗

樓主打BioNTech

一睇就知係biontech

N展狗都預約左

咁早

book 左月尾biontech 睇定呢兩星期有無相關67事件再決定放唔放飛機